(信用卡)有無人睇蘋果收左幾次錢？

曾經用過2張卡俾錢，明明9月果陣一炮過俾左600蚊睇一年，但佢10月1又收我1次$77.72，10月3又收我1次$29，有無人知咩事？

直接email問啦

直接問蘋果啦on9

in-app purchase?

咦你唔講我都冇為意
留名等解答

扣得一次48.72, tap&go

我都係
最後發現因為之前$3果時借左卡比屋企人ac比錢
比過$3既都會自動續約
要cut返

係喎原來我幫老母俾過錢，但佢一路都唔睇，而且一直深藍，今晚cut左去先得但我頭先登入自己帳號，見到9月4號有張29蚊單，唔知咩黎

下,乜咁仆街既,比完3蚊偷偷地收你錢?

文盲定智障?
明明人地一早講左

貢抵都唔續

咁你家母咪一直都係藍囉

岩岩先cut,無左70蚊